今日好攰…各位早抖

個心好攰又透唔到氣
我頂唔撚順
又要斷一斷電
reboot自己

幫你叉電

留名

處理內心情感
需要消耗大量電力

我好好力

有心

我每日都好攰
真係好難撐得住
雖然係好想瞓
但個腦就不停亂諗嘢

借個膊俾你啦